欣宜首救命歌聽到好有共鳴

好想一喝會飲醉 好想一瞓會死去
好想不去探討過活有幾累
不想觸碰那心碎 如提起都算種罪
毫無權利打攪誰

頭先聽到呢幾句歌詞好似一刀一刀插入心口咁

諗起太古烈士佢地壯烈犧牲咗

接二連三一個跟住一個

但係政府都叫天不應 真係好難過

好愛香港但係真係好挫敗

所以我同屋企都決定移民

希望你地都會醒覺 you are not alone!

有事記得嗌救命

Push

Pish

推

如若你累到就快崩壞
人就算被困在無人地帶
不需驚醜怪
流淚自救
請將盔甲鬆懈
在懸崖盡處 仍舊記緊
Love is always inside